其實用蕉皮做防線得唔得？

其實用蕉皮做防線得唔得？
肚餓又可以食，不過好難清又有亂拋垃圾嫌疑。
無事都可以減人速

小心傷到自已人

防線：唔係攻喎